投訴會員 我1992架 ID#26156

ID#26156 不斷重複貼文 推舊post洗板

本人已多次quote佢貼文，叫佢停止洗板

但佢都無理會仍然繼續，呢倉會員好有可能用robot 自動出文洗板

以下為其中兩個topics既例子

佢仲有好多相同行為係其他topics出現

Admin請處理

咪即係之前好煩果條高癸株式會社

推到鴨免做野

佢又黎set auto reply

俾人ban咗
分身：
1992已死 #192263

點知你幾時開㗎弱智仔

小學雞重犯重想轉移視線你同Admin解釋啦

展現Chi-na臭蟲論本色

原來admin做左野

Admin不如交代下用咩準則ban咗佢等今次個acc都好做啲

用bot 回覆

做五毛, 抵你生兔唇

同意

知唔知你隻五毛兔唇狗再唔積陰德
你下一世都會係兔唇狗